默克爾：「一國兩制」屢遭削弱 今後需向北京表達擔憂

德國總理默克爾指責中國惡劣與殘酷對待中國少數民族，並對北京打壓香港異見人士表達深切關注。

默克爾在歐盟領導人峰會舉行前夕，到德國聯邦議會發表講話，認為「一國兩制」原則一次又一次遭到削弱，強調今後與北京的所有對話中，都必須提出人權問題，以及對香港局勢的擔憂。

默克爾又說，歐盟與中國在商討投資協定方面，目前未有太大進展，重申歐盟希望與中國進行公平貿易，希望雙方到年底前，在互惠互利、市場准入方面取得突破。

我一直在關注

好擔憂
但係都要繼續奶

“歐盟與中國在商討投資協定方面”

呢句先係重點

表達完

完

肥婆做野啦

表達擔憂
表達擔憂
表達擔憂
表達擔憂
X 1000

擔憂有撚用咩
行動啦死肥婆

完全唔會示意德國做咩
佢地建國以來做過咩正義既事？

今日好擔憂
1日後

佢講得啱
人地無責任幫你地港燦
只要大陸人一直買bmw, benz, audi
點解佢地幫香港做野

擔憂擔憂擔憂擔憂擔憂擔憂

唔使指責佢
果為香港成為pre-condition

肥婆快啲患上中國肺炎死撚咗去

左膠係垃圾

意思係科水唔夠

佢已經柏金遜

中埋肺炎, 死亡率高！

擔憂吸唔到人民幣

收皮啦死肥婆

垃圾國家

連教宗都冇撚出過聲

屌...做乜不推文回覆...
呢排成日撳錯制...